法唔法國叫親Jessica 既女人都有種貴氣，好吸引

今日見到個
靚到我呆左

八婆名嚟

出嚟隻抽

Vanessa 先正

你好彩

識個個Vanessa都正

Jessica正臭雞名

咪搞我條女

我都係

堅 好想屌vanessa

法國你瘋狂開廢post 洗版

又冇開時事台，關你撚事咩

我鍾意女人叫Fanny
因為一睇就知戰鬥格

sorry

硬係覺得會有臭狐

fanny = pussy = 臭*

叫betty呢？

老女人

叫得Jessica 又或者Jess 都係淫娃又或者臭雞

Claudia 先貴氣

diu 臭雞

Veronica

sandy呢？